偉華逆市錄破頂 呎價2萬

【明報專訊】雖然近日二手物業市場錄得不少減價成交，惟部分物業減價後，呎價仍然破頂，其中沙田偉華中心一個細單位，最新以599萬元售出，實呎破2萬元創屋苑新高；市場消息指，上述偉華中心2座高層G室，實用297方呎，原業主最初叫價650萬元，最終減價至599萬元售出，即累減51萬元或約8%，但實呎仍高見20,168元，創屋苑呎價新高紀錄。據悉，原業主早於2007年以142萬元購入單位，持貨11年帳面獲利457萬元，賺幅高達3.2倍。

租租又贏

偉華都20000萬一呎

沙田唔計

樓市大劈價

近日二手物業市場錄得不少減價成交，其中沙田偉華中心一個細單位，最新以599萬元售出；市場消息指，上述偉華中心2座高層G室，實用297方呎，原業主最初叫價650萬元，最終減價至599萬元售出，即累減51萬元或約8%。

減完都破